話你知，今晚一定唔會就咁完

共勉之

一睇就知肯定會佔領，而家遍地開花緊。唔單止香港本土遍地開花，全班各大城市都係。今次全世界傳媒既眼睛都望實香港 👍👍👍

你無改錯名

比單新聞你隻港豬睇

想知警犬留條東行邊個用？現場見到根本冇乜車行

又有三毛出沒